【FIFA17】係未有樣野叫瘋狂搶球模式？

點解 d 人可以完全封到你交唔到波
轉個身都被撞跌
請問點樣破？

長傳急攻

比佢封到勁膠錯波